為咗贏得港豬/淺色派/老一輩，必須要努力破解黑警記者會嘅謊言！

雖然大家做精明嘅抗爭者大家都對對黑警喺記者會嘅謬誤心知肚明，好可惜出面班人唔係全部大學學歷，特別係只顧安逸生活嘅港豬同埋咩資訊都接收嘅老一輩，佢地未必能夠明白警犬有幾狡猾
每次記者會都一定會有一班港豬受騙，回復對黑警嘅信心
而且亦有一班抗爭者將精力放在恥笑黑警，用道德高地打J，呢個包括你自己，結果唔記得專注五大訴求，咁就成功俾777轉移視線，趁機挽回民望，呢個就係2014點解會輸嘅原因
為咗冇咁識辨別是非嘅香港人著想，為咗一班容易受到操控嘅香港人著想，請狠狠批判黑警記者會，唔好停留喺恥笑黑警個記者會層面，將所有精力投放喺五大訴求，救救你身邊嘅人，讓全香港都可以識穿黑警嘅大話